【武漢肺炎】英漢疑病發危殆 從肺部抽出2公斤積水

一名英國旅客懷疑染上武漢新型冠狀病毒，現正於曼谷的醫院留醫，情況危殆。當地正為其進行化驗，醫生指他的病況與武漢肺炎相似。

正躺在病床上，依賴呼吸機協助呼吸的Ash Shorley。

該名32歲男子在12月前往泰國布吉旅行後發病，至今一直留醫。報道指該男子呈現肺炎跡象，且情況急轉直下，醫生認為情況和武漢肺炎類似，因此懷疑他感炎新型冠狀病毒。

目前醫院正為男子進行化驗，正在等待結果。

男子的病情自他親友為他在網上籌款後，在英國媒體公開。他的父母表示當時布吉醫院只能召喚水上飛機，把他兒的子送往曼谷醫院，因他的肺部受損無法承受更高的緯度。醫院從他的肺部抽出近2公升的積水，目前男子只能依賴機器輔助呼吸。

報道未有提及男子曾前往中國，或接觸其他患者。若證實感染新型冠狀病毒，他將會是第一位患上武漢肺炎的英國人。

醫生指他的病況與武漢肺炎相似

2公斤積水，一定好x辛苦

今次真係大撚獲

2L 其實唔係好多

報道未有提及男子曾前往中國

因他的肺部受損無法承受更高的緯度

同緯度有關？

嘔就唔多

但我每日都飲唔到咁多喎

諗下連飲2L水都想嘔

泰國唔係之前已經有兩單？
呢單無化驗？

所羅門聯署:

可能叫完支那d 武漢7日鮮

緯度影響氣壓
氣壓影響呼吸

利申：drop咗bio

其實係2L定2KG

日落國果然同支那好FRIEND

我覺得叫完武漢雞

32歲都

奶共政府，人民受害

32歲都咁

你認真？

咁地球上大把地區中左肺炎等死

緯度定高度?

不過佢要慶幸佢已經係曼谷而唔係武漢入面

仲有救

肺積水=純水

唉屌
支那累人累物

睇黎wars真係有genetic modification
會針對白人

泰國政府應快d搜下d 妓院 酒吧
條英鬼應該都9成溝中武漢妹

唔爭得遠啦⋯⋯

呢個係你問題

32歲壯年都咁？

on9咗sorry

成篇野同經緯冇關都可以typo

壯年甘嚴重有點恐怖

係咪有班蛋散堅持唔散國

黃種人唔係白人

正常應該飲3-4L

個分別有幾大啫

應該高緯度氣壓會令佢爆肺

altitude latitude?

英國國民奶共既報應

飲2L3L無咩問題 問題係2L水係個肺入面

C

拎黎飲就梗係唔多

我一日都未必飲到呢個數
就咁隊2L水都想嘔 仲要放係個肺到喎

唔同人種既免疫系統都唔同
話唔定今次武漢肺炎對白人身體係致命性

係唔撚係嫁
緯度氣壓影響足以爆肺？

Z

個鬼仔9成叫雞 或 ons 咗武漢easy girl

睇黎武漢肺炎好可能成為滅絕人類既病毒

哦，英文typo
譯果個冇用腦

佢肺積水 唔係健康肺

墨水筆上飛機都爆啦

愚民

你真係小丑神嚟
膠佬

嘩屌，你都咪話唔恐慌

係高度
我on9咗

吖我傻撚咗
係高度先啱

咁帶病個支那妹喺邊⋯⋯？

播緊毒

小學數學冇學過？

泰國政府要搵
唔係就社區擴散

好彩布吉唔大

呢個係重點

想當年，沙士都唔係專攻老弱，好似就算壯年都好嚴重

喂 無證無據話人叫雞都有學左共產黨d衰嘢

個鬼仔9成叫雞 或 ons 咗武漢easy girl

布吉係性地

咁事實上真係唔係純水

唔爭得多啦

去過布吉未？

是但啦,繼續奶共
等攬炒
死夠1億人我諗奶共果班都唔可以係依個世界生存

可以係鴨

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

英國省抵撚死

呢個我agger

01啲留言笑死我

【武漢肺炎・泰國布吉】英漢疑病發危殆 從肺部抽出2公斤積水

2公斤積水

醫生指他的病況與武漢肺炎相似

即係已經基因突變

12月到而家差唔多磨足1個月
危啦

公司有人上星期去咗曼谷 中咗肺炎 依家係浸會

出現了

好撚大獲喎

hk post 11月中已經有講

CLS
支那人真係世界禍根
你老母 你食野味
關人撚事咩
點解成日要害9人

正常就一次1000cc左右

唔怪你咁問
因為香港01都睇到我R哂頭

不如我試下灌200ml 水入你個肺

抵啦，睇死隻白鬼都係去泰國叫雞叫着隻武漢雞

其實1L等於1kg咩
利辛唔識 勿屌

水嘅density係1000kg/m3
即係1L=1kg...

可能佢用個肺飲水

又唔讀書...

肺積水唔係肺入面

ive仔有樣睇

慣例講句: 甘你老母

最新話blood test 出左黎唔係武漢果隻播：

元素國呢啲嘢話唔埋

係囉
一次過2l

32歲咁後生都危殆
好撚大鑊

你試下飲返晒佢

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

tissue fluid 應該有出入

肺入面呀咪撚玩

靚仔唔好玩

可能係分幾日流出黎呢

小學畢業未?

呢啲垃圾國家唔殲滅都唔撚得啦
上年就已經傳到去泰國
周圍咁放鳩啲人去其他國家
依家紙包唔撚住火
就走去周圍求救
食屎啦去
自己啲仔女又去撚晒外國
食屎嘅就係班賤民

本身話11月開始出事 而家傳推前到十月已經有例

屌 隻菌一定好勁 32歳健康白人男性都咁

11月係香港出事
唔係大陸

縮窗嫖妓

但泰國確診咗個嗰兩單係61、74歲⋯
如果唔係食得偏啫係最少有4單啦依家

liquid 通常 L

應該大致為肺受感染，但身上抗體會發揮作用打細菌，byproduct就喺痰。
但數量多亡會積在肺內，肺一濕好大鑊的，所以要抽乾。[講錯請醫護更正]

次次都係香港瀨得最甘

明顯係泰國傳染到武漢

2022🐷奶已成浣熊城